葵廣除咗掃街有冇好食嘅黃店正餐？

拋磚
沖繩味之賞

平靚正
飲埋湯都唔口渴

啲驚好平

有冇啲有位坐嘅 有冷氣嘅？
想帶家父家母行街食下野

係地下果層有孖寶車仔麵
我淨係識呢間
都幾好食

留名我都想知成日諗唔到食咩

留名，我都想知

葵廣後面

Ching有咩推介？

有間壽司店
拉麵 仲有間西餐

好爵？西餐喺邊？

老婆帶我去
應該得山下見壽司係
西餐同拉麵我記錯

幾抵咁

都想知

Push

同求

山下見 (日本嘢)

山下見好味，但啲位太少，有時要等好耐

孖寶車仔麵

嘉寶漢堡

離葵芳有啲距離喎

3樓 湯。雞
不過都唔係好多位

地下孖寶車仔麵
有車仔麵,撈麵同飯

地下問卷
有魚生飯

1樓Cheesi ZIO
有意大利飯同pizza,西湯同甜品

2樓味之樂
有撈麵同撈烏冬

2樓章魚無雙
有冷烏冬+章魚燒

3樓silence universe 光明大地
有溫泉蛋肉燥飯

3樓潮食閣
有撈烏冬,飯,炸物

3樓齊柏林
有熱狗薯條

3樓不吐不快
有吐司

3樓Attitude 態度 飛碟・燒物專門店
有飛碟可以食飽

應該冇啦?

應該係初心食堂,喇沙麵

黃?app唔見wo

店主全面進場

鄧媽媽水餃 啱上年紀食
但係算唔算黃？

如果係黃店我又唔介意宣傳喎

新釗記

慧食貓食一份都飽

山下見，街市對面

嘉寶好耐啦 黃架
尖咀都有間 基本上 黃得嚟好食都有固定客群
我唔住呢頭都食咗兩次

葵廣基本上可以坐低食既都唔係黃，
不過照食

地道館同孖寶車仔麵都算既

講緊湯。雞

地道館黃架 佢都有貼文宣個啲

咁唔知

暗咩黃姐
帶佢地落孖寶啦

鄧媽仲早黃過孖寶啦
啲水餃又好食

想知間野同泡菜國有咩關係
貼哂韓國廣告但係又唔係賣韓國嘢食

以前成日sell嗰個韓國五味子
隔離間泡飯都係同一個老細，但餃子好食啲

湯雞黃條毛？

鄧媽媽勁黃喎

次次去到都想試下坐低食，但掃街真係食多啲野同吸引啲

呢間野個湯就咁飲咸到痴線wo
正常關東煮都唔會飲埋湯

年中睇住佢開張，一開頭啲宣傳單張有寫出嚟
係之後都無特別出過聲

APP唔見有，啱啱google過都無人講（但都無講過係藍）
咁呢樣你哋自己衡量啦，畢竟葵廣都重有好多黃店選擇

想知你叫左咩覺得好食